Resident Evil 7隻熊仔唔夠恐怖

Resident Evil 7入面呢隻熊仔唔夠恐怖，求恐怖改圖，令佢更加符合遊戲氣氛。